const quizArray = [
  {
    index: 1,
    question: "Cos’è ReactJS?",
    answer: "ReactJS è una libreria JavaScript per la costruzione di interfacce utente."
  },
  {
    index: 2,
    question: "ReactJS è un framework, non una libreria.",
    answer: "Falso"
  },
  {
    index: 3,
    question: "Il file package.json contiene…",
    answer: "Molte informazioni utili, come ad esempio l’elenco di tutte le dipendenze richieste dall’applicazione"
  },
  {
    index: 4,
    question: "create-react-app è l’unico modo possibile per creare un’applicazione React.",
    answer: "Falso"
  },
  {
    index: 5,
    question: "Qual è il comando da lanciare nel terminale per creare una nuova create-react-app con nome 'test'?",
    answer: "A. npx create-react-app test"
  },
  {
    index: 6,
    question: "Cos’è un componente React?",
    answer: "C. Un blocco di logica/contenuto riutilizzabile all’interno dell’applicazione"
  },
  {
    index: 7,
    question: "Un componente React può venire creato in tre modi: come funzione, classe o interfaccia.",
    answer: "Vero"
  },
  {
    index: 8,
    question: "Le props sono frammenti di informazione assegnati all’invocazione di un componente React, utili al fine di rendere il componente dinamico e più riutilizzabile.",
    answer: "Vero"
  },
  {
    index: 9,
    question: "Le props possono essere passate solamente da un componente genitore ad un componente figlio, non è possibile fare il contrario.",
    answer: "Falso"
  },
  {
    index: 10,
    question: "Da dove possono venire recuperate le props all’interno di un componente React creato come classe?",
    answer: "B. Possono essere recuperate all’interno dello oggetto ‘this’, dentro un sotto-oggetto chiamato ‘props’"
  }
];

export default quizArray;
